俾鬼佬日日插後庭,但係換黎美國護照,制定唔制

咩感覺？
前面爽啲定後面？

死開啦

真gay

舒服咩？屙唔出屎好似唔夠舒服咁喎

屌得多就唔會有急屎嘅感覺

咁有啲人咪好鍾意忍屎

唔要護照都制

要美國護照做咩
香港唔好住？

負責插果個夠大碌同上彎好易屌到前列腺高潮

明知故問唉

移民門檻愈來愈高,睇黎要靠結婚呢個方法先有護照

非hehe巴打會唔會肯以身試法

去過美國就唔會想係果度住

講真你有無去過美國先？
就算真係要移民都大把地方揀囉...

唔好日日得唔得 一星期一次 ok?

澳洲都得

澳洲有same sex marriage?

美國有同性婚姻,所以先有食洋腸換passport

真心唔覺香港差，要住得好又有，食又乜都有，又方便又多娛樂，揾唔到有空間挑剔